
##### 小狮王0  
&emsp;啧啧啧，牛逼  
--------------------------------  
　　只有完整的信念，可以保护你们；只有完全的服从，可以拯救你及你的家人。空出你的心灵，并顺从我的意志！知道的越少，就会变得更好，当你失去自由意志之后，生活会变的更简单一些。I am yuri！Obey me！  
-----来自厄普西隆南极秘密基地  
&emsp;222楼  
&emsp;2020-02-27 12:56>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 出现了！大佬之一<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >！
>
> ###### Trtctl♤:  
> 自由意志存不存在还是一说呢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >
>
> ###### 小狮王0 回复 我家的小雨浩: 
> ？？我不是大佬啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >你认错人了吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我连妹都没有<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon35.png" >
>
> ###### 小狮王0 回复 因为我不懂d: 
> 这只是游戏台词，别杠
>
> ###### Trtctl♤ 回复 小狮王0: 
> 没有啊，我只是说一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" > 不好意思
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>改命抽卡  
&emsp;羡慕，祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;223楼  
&emsp;2020-02-27 13:00  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>十字战争<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;要是被打一顿就能成功我也愿意<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;224楼  
&emsp;2020-02-27 13:01>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 我估着在我爸彻底消火之前，平均两天一顿……
>
> ###### ☞十字战争☜ 回复 我家的小雨浩: 
> 额，告辞<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>上单乱杀  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=cbe0cb382e12b31bc76ccd21b6193674/47c2cecec3fdfc032a28b4c7c33f8794a4c2263f.jpg" size="80394" changedsize="true" width="560" height="411" size="80394">  
&emsp;225楼  
&emsp;2020-02-27 13:08  
***
##### Nodgod<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;mark  
&emsp;226楼  
&emsp;2020-02-27 13:08  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lt围裙……亏你还受得住  
&emsp;227楼  
&emsp;2020-02-27 13:48>
> ###### 遂愿º:  
> 啥东西？
>
> ###### 贴吧用户_aA3PyQZ 回复 遂愿º: 
> 洛丽塔围裙吧
>
> ###### 贴吧用户_aA3PyQZ 回复 遂愿º: 
> 哦豁我去看了楼下
>
> ###### 贴吧用户_aA3PyQZ 回复 遂愿º: 
> Luo ti围裙
>
> ###### 遂愿º 回复 贴吧用户_aA3PyQZ: 
> 谢了
>
> ###### 大明天下无敌y:  
> 果体♂围裙<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 唯爱穹妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >  
&emsp;228楼  
&emsp;2020-02-27 13:49  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;午睡党发来赞赏<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f48.png?t=20140803" >我每人抱着也喜欢午睡<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（谁不喜欢睡觉<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）  
&emsp;229楼  
&emsp;2020-02-27 14:02>
> ###### 苏醒赛迦队长:  
> 纠正一下，是“没人”<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### º大肥猫 回复 苏醒赛迦队长: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 纵横三十三重天  
&emsp;问一下镇楼图出处  
&emsp;231楼  
&emsp;2020-02-27 14:15>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 找的网图
  
***
##### 贴吧用户_Q4A7QPe  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=50f8076875d0f703e6b295d438fb5148/5e2d7ef082025aaf7ee42fb4ecedab64024f1abd.jpg" size="6595" width="200" height="200" size="6595">  
&emsp;232楼  
&emsp;2020-02-27 14:16  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;两个人腻在一起什么事也不想干啊……或者说想干的事干不成<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（开个玩笑，lz网课刚结束）  
&emsp;233楼  
&emsp;2020-02-27 15:21>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 欢迎回来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >不更点？（我是个无情的催更机器）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;234楼  
&emsp;2020-02-27 15:27  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;好吧好吧，我理下思路……给我十分钟  
&emsp;235楼  
&emsp;2020-02-27 15:28  
***
##### 录播组zz  
&emsp;十五分钟过去了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;236楼  
&emsp;2020-02-27 15:43
>
> ###### Trtctl♤ :  
> 怎么哪里都能看见你，你个尼斯湖水怪<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 水贴，不想码字，只想抱妹，嗅其体香（其实是沐浴露），吻其樱唇。          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 补上一个<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 Trtctl♤ :  
>不，我是太平洋的一滴水<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
>怎么都喜欢吸妹妹<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>本人思索，lz不更，瓜已长毛，闲得发慌<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Trtctl♤ :  
>因为吸着吸着就沉醉了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >》<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >》<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
>之后石更了，忽地推倒，眼里含泪，脸红一片，进进出出，白烛冒出<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz :  
>开车禁止<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 森近霖之助☎ 回复 Trtctl♤ :  
>因为好闻啊。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### EXPO<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lt围裙是什么……  
&emsp;237楼  
&emsp;2020-02-27 16:00>
> ###### 贴吧用户_QXXC622:  
> luoti
  
***
##### 绿川谜之夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我替楼上问问，lt围裙是啥<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;238楼  
&emsp;2020-02-27 17:22  
***
##### Kawhi2<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-24.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lt围裙是什么  
&emsp;239楼  
&emsp;2020-02-27 17:29>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 说出来这个帖子就要炸<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 绿川谜之夜⚡ 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >整个缘吧就我们三个老实人
>
> ###### 吾英1米☜:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### vivo啥时间:  
> luo ti 围裙<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >（其实我也是老实人）
>
> ###### Kawhi2😳 回复 vivo啥时间: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Kawhi2😳 回复 我家的小雨浩: 
> 所以楼主你发生了什么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >，没有忍住？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Kawhi2😳: 
> 到底还是忍住了，大局为重<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### Kawhi2😳 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >迟早的事
>
> ###### 迷路的纸飞机♬:  
> 回复 绿川谜之夜&#x26A1; :就相当于****的女生，只装一件只有前面衣服的围裙，后背等地方没有衣物遮挡
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我说真的我发这么多万一哪天我妹心血来潮一条一条的读我会不会被打死（物理）QAQ……  
&emsp;240楼  
&emsp;2020-02-27 17:55
>
> ###### vivo啥时间 :  
> 你妹打不打死你我不知道，但我感觉以你妹的耿直个性会告诉你爸妈，然后你爸来打死你<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### XGKSL :  
> 没事，你将永远活在吧友们的心中<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 vivo啥时间 :  
>您也是带预言家<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 她还玩贴吧？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦 :  
>不玩，但是她可以用我的号（致死）          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩 :  
>隐藏一下罢          
>
>
> ###### vivo啥时间 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### ◆pixiv◆ :  
> 不会的...她可能会笑着看完这个帖子并且说...这很好呀..          
>
>
> ###### 没有刺的刺猬🍼 回复 ◆pixiv◆ :  
>真·过来人的经验          
>
>
> ###### 远空♬ 回复 ◆pixiv◆ :  
>也有可能是今天哥哥把手机落在家里，才发现哥哥居然瞒着我逛贴吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ 回复 ◆pixiv◆ :  
>你是龙与地下城的预言家吗？为什么你什么都知道啊……        
>
> ###### YYAGQYº :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 🌀瑞文斯顿游侠 回复 ◆pixiv◆ :  
>为什么你什么都知道啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 🎅火火 :  
> 燕子燕子        
>
> ###### 高杨AGW- 回复 我家的小媛儿♬ :  
>危        
>
> ###### FS-Rico :  
> 危        
>
> ###### 🌿七叶 :  
> 为什么呢……这是为什么呢？        
>
> ###### 井上敏树😈 回复 ◆pixiv◆ :  
>在？把沃公公的书交出来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### 录播组zz  
&emsp;lz说好的十分钟变成了两个小时  
&emsp;241楼  
&emsp;2020-02-27 18:03>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 在更了在更了（0%）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 等下发吧，一整个下午都在给丫头辅导功课，她文科怎么那么差啊……这样下去会考怎么办QAQ
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩: 
> 好吧，要以大局为重啊
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 录播组zz: 
> 我真的从没见过二十五道选择题连错十七道的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f08.png?t=20140803" >（政治）
>
> ###### 录播组zz 回复 我家的小雨浩: 
> ……
>
> ###### 西行寺幽殇 回复 我家的小雨浩: 
> 楼主啊
>
> ###### 西行寺幽殇 回复 我家的小雨浩: 
> 会考这玩意没用，而且会考的题就是初中难度的题（虽然初中难度的题我这个学渣渣挂了两科），会考过了就有毕业证（我这边是的，不知道你们那边是不是），除了有毕业证其他没有任何实际性作用（我这边是的），而且根据楼主跟妹妹（老婆）的班级来看大学不出成问题。
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 西行寺幽殇: 
> 好的，谢谢你的建议
>
> ###### 贴吧用户_58PC2GR 回复 我家的小雨浩: 
> 你妹文弱理强？
  
***
##### 四十度的高温  
&emsp;我有个妹妹，虽然她很粘我，但是一个是实妹，又差了10岁，还很小，但是，我在画室被现在的女友天降了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;242楼  
&emsp;2020-02-27 18:16>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 天降划重点，要考的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### em欲🍺:  
> 天降<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### iowthts:  
> 天降总是胜过青梅竹马的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 癫狂的白砂糖♬:  
> 天降啥意思
>
> ###### 半夜野º 回复 癫狂的白砂糖♬: 
> 天上掉下来的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;楼主和妹妹出门逛街了，出门采购（会做好防护措施的不用担心）  
&emsp;243楼  
&emsp;2020-02-27 18:22>
> ###### XGKSL:  
> 抱歉想歪了
>
> ###### XGKSL:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 彭千瑞没有妹妹:  
> 双关？
>
> ###### AA😈🌼:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### Eli-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-10.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;每天一翻，柠檬不酸  
每天一遍，柠檬变甜  
<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;244楼  
&emsp;2020-02-27 19:37>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> 每天一遍，智商再见<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### Eli-♬ 回复 月亮之上◎X♂: 
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 浅夏丶噬魂:  
> 会说话多说点
>
> ###### Eli-♬ 回复 浅夏丶噬魂: 
> ？
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>間桐桜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来晚了，pixiv和你这边，一个比一个戏剧一个比一个酸啊，不行我去缓缓，等会儿给看抑郁了  
&emsp;245楼  
&emsp;2020-02-27 19:45>
> ###### 错误代码ºº:  
> 抑郁加一
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;祝福  
&emsp;246楼  
&emsp;2020-02-27 20:01  
***
##### uhddn<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=964bab4a5b086e066aa83f4332097b5a/24269a2bd40735fac81f79c289510fb30e24089f.jpg" size="8259" width="198" height="195" size="8259">  
&emsp;247楼  
&emsp;2020-02-27 21:18  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;248楼  
&emsp;2020-02-27 22:08  
***
##### --kee  
&emsp;酸了，太酸了  
&emsp;250楼  
&emsp;2020-02-27 22:33  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;关于昨晚事情的后续，上接182楼  
“爸爸，我……”  
爸爸沉默了好一会儿，似乎在努力平复自己怒气，然后开口说道：“土啊，爸爸问你一个问题，你觉得，自己现在能负担得起这个责任吗？”  
“我现在，并没有那个能力，但是我会努力去创造……”  
“你让我想起了我以前的样子。”  
“啊？”  
&emsp;251楼  
&emsp;2020-02-27 23:09>
> ###### 醉玖九▫:  
> 楼主你爸也是性情中人啊，有其父必有其子
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;“实不相瞒，当年我 追 你 妈 的时候，也和你差不多大，那个时候我就想着我要你妈当我女朋友，你妈对我一个意见一个意见的提，从全校倒数前十到年级第三，从专科线都上不了到中财大学。再到后来我带你 妈回家的时候，你奶奶寻死觅活的不同意我和你 妈结婚，我问你，如果你遇到这么多事，你有这个觉悟去克服数不清的困难吗？”  
“别的我们先不管，就算你和小媛（妹妹名字中的一个字）在一起了，我问你，你觉得爷爷奶奶会怎么看？外公外婆会怎么看？就算他们表示理解，你那些大叔大婶七大姑八大姨会怎么看？几乎所有人都会带着有色眼镜去看你们的。”  
“你想要摆脱这种情况，你只能努力的拼，可问题是你有那个能力吗？你会有那种毅力吗？土啊，爸从小没怎么太管你，但你是什么性子我是知道的，干什么事都三分钟热度。”  
“爸爸别的不说，就问你一句，你要是真的决定和小媛在一起了，你什么时候会厌烦呢？”  
&emsp;252楼  
&emsp;2020-02-27 23:10>
> ###### 新信息想念:  
> 这段话隔壁帖子有过么
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 新信息想念: 
> ？
>
> ###### XGKSL:  
> 父母经历过都会比较开明
>
> ###### 地方是54:  
> 讲道理，你爸爸的这番话很实在，LZ努力奋斗，好好学习，考上好大学，这样你才可以和你的妹妹真正幸福。
>
> ###### 一个小啾啾休:  
> 名字里带 媛 的看来挺多
>
> ###### zzn637:  
> 果然你们家的人都不一般(各种意义上)
>
> ###### 子鲱鱼🐶:  
> 土什么意思，土块？
>
> ###### 元气yq:  
> 等等，中财是指中央财经大学吗，我家欸
>
> ###### -夏天的五月-:  
> 小p家里也很不一般
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我说不上话，爸爸讲的很实在，几乎句句问题都致命，甚至可以说一针见血。  
我的确是这样的人，没担当没能力没毅力，靠着自以为的好运气混成今天这个样子还还沾沾自喜，可是…………  
“爸，”我深吸一口气让自己努力的平静下来，“重要的事，重要的话，我只说一次。”  
“我以前，因为自己不成熟的原因，伤害过自己，伤害过丫头，还伤害过对我付出真心的女孩子，但是！”我抬起头，目光中带着一股不服输的倔强  
“我之所以会想和小媛在一起，并不是出于什么伤害了小媛想要给她补偿（这话有点自大……）或者一时兴起，我真的考虑了很久，很久。”  
“我知道你看我是个不上进的懒虫，窝囊废”我举起手打断了想要说什么的父亲，“所以我想变的可以配得起丫头，丫头，来。”我拉着妹妹从我身后走出来，她还在哭，肩膀一耸一耸的，似乎是我刚刚的讲述又让她想起了伤心的事情吧。  
&emsp;253楼  
&emsp;2020-02-27 23:11>
> ###### 新信息想念:  
> 我怎么感觉似曾相识
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 新信息想念: 
> 每个父母都会有这样的担心吧……
  
***